## このプログラムについて

SQL研修用のプログラムです。
`./src/このファイルを編集します.js`
を編集してSQLを学習します。

![screen shot](./実行画面サンプル.jpg)

### 開始方法

1. `バックエンド起動バッチ.bat`を実行してください。
2. `フロントエンド起動バッチ.bat`を実行してください。
3. ブラウザで`http://localhost:3000`にアクセスすると画面が表示されます。

### 画面の表示内容について
`infoColumns`の中身が表示するコメントの情報になります。   
初期状態が以下の通りなので、   
`let infoColumns = ["ユーザー名", "Time"];`
画面には「ユーザー名」と「Time」が表示されます。   
`getCommentList`の実行結果に`infoColumns`で指定した列があった場合、その実行結果が値として表示されます。

### SQLの実行方法について
SQL実行用にQuery関数とExecute関数を作成してあります。   
* Query関数   
SELECT文実行用の関数です。実行結果はObject配列になります。エラー発生時はコンソールにその内容が表示されます。
* Execute関数   
UPDATE文やINSERT文を実行するための関数です。実行結果はObjectになります。エラー発生時に`戻り値.err`がtrueになり、`戻り値.msg`でエラー内容が確認できます。

